小米中国版唔可以裝GMS

不知是否為可能出現的複雜情況作準備，小米在先前更新的 MIUI 12.5 版本中，突然開始禁止在中國銷售的手機中自行安裝 GMS 服務。有中國用戶在官方討論區投訴，表示在更新 MIUI 後無法安裝 GMS，得到小米官方人員回覆 MIUI 中國版因為要符合法規，未預載 Google 服務框架的型號，不再支援自行安裝 GMS 服務。

用支那電話可以安心做返支国人了

中國公司最配合美國法律

你個名